「駐紐約台北經濟文化辦事處」已正名為「中華民國領事館」

希望美國手足去fact check。

我都見好多人po呢段片，但唔知真定假

1、已check: 2019年11月，不是這塊牌。
2、呢段片唔似係假，同埋有好多其他照片

姐係好可能係真？咁嘅話有好戲睇

外交部:好嬲好嬲但唔好激嬲美國

推

fake

有冇其他source?

一定係Fake

影片有個位穿褒：

又fake news😭

呢個最高興！
大家係唔係成個人鬆晒咁？

向臺灣祝賀吓好冇？

大家問台灣就知啦！
肥佬黎會唔會話唔知呀？
頭版報道啦叫佢！

視你老母頻

fake news